【立法會戰線】香港人，9月立法會選舉，可以創造第二個奇蹟嗎？

相信大家都知道，政府暫定9月6號舉行立法會選舉，
為免有咩差池，小弟都一早向親朋好友呼籲，盡量安排9月嘅星期日唔好離港。

(不過都相信武漢肺炎喺9月都持續喺全球蔓延ing，同埋為安全起見，應該都少咗人會選擇今年去旅行...我諗。)

好，入正題。

上年11月區議會選舉，我哋創造咗第一個奇蹟，造就了史無前例嘅結果。

不過，建制表面上輸到一敗塗地，但心水清嘅人，都會知道建制派嘅總得票率，仍然高居不下，原因你知我知吧，唔駛多講。

嚟緊9月就係更為關鍵嘅立法會選舉，我希望各位，一定要去投票，

投實票，唔好白白浪費你手上嘅票。

因為我認識一啲手足，係偏向於喺立法會選舉投白票。

在此，我明白佢地嘅諗法同意圖，但係，只係想講句：投白票係同益對家並無分別。

先戴返個頭盔，小弟認為「進攻 / 廢除功能組別」係可以同時進行，呢兩樣並唔係非黑即白嘅二元對立。

無錯，好多人都對現行機制徹底失去信心，認為只有推翻現有嘅，先可以真正光復到香港。

「光復香港，時代革命」，早已經唔係一個口號，係歷經差唔多一年嘅「生活」，相信各位都同小弟一樣，呢大半年嘅種種，確實改變自己人生往後嘅方向同諗法。

遺憾嘅係，我認識一啲中年人，活咗半世人有多，從來都無登記做選民。

試過同佢地傾下選舉戰線，換嚟嘅只有冷淡一句：「我已經plan緊移民去XXX，香港嘅事與我無關。」

咁我哋嘅下一代呢？下下一代呢？都與佢地無關嗎？

民主嘅進程從來都係艱辛又痛苦，呢一代年輕人，實在承受太多嘅傷痛，身心遍體鱗傷。

在此，容我再次懇請各位，可以為香港未來訂下一個短期目標：9月創作第二個奇蹟，贏至少35個議席嗎？

推

直選就算奇蹟66443,都係23
功能組別區一加超區都係4,其他有把握都係7席
23+4+7都係34

Push

香港人就好似姜維北伐咁，喺劣勢嘅情況下多次出擊。

所以建議有時都要顧吓內政（社會改革），以作長期戰嘅準備。

其實又唔係咁悲
依家民主派有6席 另外dq左嘅姚松炎+陳醫生
加埋進攻飲食業/進出口

不過我諗35+都係會被dq

我個老師，退休好幾年
成日屌中共，親台灣，都幾黃
佢話幾廿歲人唔會移民
但佢無遊行，仲日日去藍店飲茶
連選民都從未登記過
我勸極唔掂

佢想點
佢個人好矛盾下

其實好似台灣咁，好似唔駛做選民投票都有得投票，點解香港咁麻煩，要登記先有得投 。有冇同感